@book{cartan2012theory,
  title =	 {The Theory of Spinors},
  author =	 {Cartan, {\'E}.},
  isbn =	 9780486137322,
  lccn =	 80069677,
  series =	 {Dover Books on Mathematics},
  url =		 {http://books.google.ru/books?id=AEZ1h7Cg3cwC},
  year =	 2012,
  publisher =	 {Dover Publications},
  language =	 {english}
}

@book{cartan:ru,
  title =	 {Теория спиноров},
  author =	 {Картан, Э.},
  url =		 {http://books.google.ru/books?id=zSwiOgAACAAJ},
  year =	 1947,
  publisher =	 {Государственное издательство иностранной литературы},
  language =	 {russian}
}

@book{penrose1987spinors,
  title =	 {Spinors and Space-Time: Volume~1, Two-Spinor
                  Calculus and Relativistic Fields},
  author =	 {Penrose, R. and Rindler, W.},
  isbn =	 9780521337076,
  lccn =	 {lc82019861},
  series =	 {Cambridge Monographs on Mathematical Physics},
  url =		 {http://books.google.ru/books?id=CzhhKkf1xJUC},
  year =	 1987,
  publisher =	 {Cambridge University Press},
  language =	 {english}
}

@book{penrose1987spinors:ru,
  title =	 {Спиноры и пространство-время: Два-спинорное
                  исчисление и релятивистские поля. Том~1: Пер. с
                  англ.},
  author =	 {Пенроуз, Р. and Риндлер, В.},
  year =	 1987,
  publisher =	 {Мир},
  language =	 {russian}
}
